【學術討論】突然咁主動？

純討論背後目的

岩岩咁短時間就有咁多突發既行動（link就唔po啦）：
—搜袋罰企
—截車搜車
—入學校「巡邏」

咁做有咩目的？望今晚無打算出去既各位可以諗下同點應對：
既然講到明會預留６６小時，有咁多時間去討論：而家就咁主動反而顯得有奇怪

之後考慮咁多突發既原因？

P.S. 以上純討論

天祐香港

海外港人支援流亡義士